如果alpha go對棋靈王會有乜事發生？

2個都係虛構野 無咩意思。

留名

Pish

神之一手捉贏左

咩料

佐為對名人都係win得半目，仲要比進藤搵倒小官子既死活，佢對Alpha go 應該都瓜得

佐為鬼魂留係人間原因就係等緊某個人超越佢
而佐為對塔矢名人 進藤光睇穿最後果半目
alpha go係度 佐為一早消失

我反而諗吳清源在世的話，對AlphaGo應該係名局，當然要昭和棋聖後生加學識現代定式先

bu巴打

佐為：嗚嗚，我終於見識到神之一手，可以安心咁去

但佐為捉法咁古老，可能alphago database未有，佐為有機會出奇制勝

Alpha go落棋嗰剎那，冚家都腦補有隻手落嗰步棋

佐為：...
名人：...
亮：嚇！
和谷：呢步！？
緒方：...！
本因坊：哈哈，佢進攻喇，睇吓呢個細路點應付

光仔：佐為。
佐為收起扇，砵一砵衣就（執筆忘字sor )
佐為：我終於...揾到喇...